信用卡AM巴打請進

我見佢個廣告特登雞乸咁大隻字寫明年費要＄1800
係咪冇得waive？
請用緊嘅巴打解答

首年免完年費咪cut左佢

冇 等到期取消佢 過一年冷河再申請

個網好鬼喎

blk啦 廣告黎